澳總理ScoMo指澳洲政府及商業近年常被某外國政府指示嘅黑客攻擊

無開名指邊個,
不過講到明無乜幾個國家可以做到咁

Source: ABC News (AU)

Foreign government behind major cyber attacks on Australian governments and business, PM says

你知我知單眼佬都知

C